增緊磅應唔應該做帶氧？

一星期跑一兩日有問題嗎

咁都要問